藍屍傳緊張相，原來11.2 鄧炳強有落場

正所謂擒賊先擒王，如果大家見到佢知點做

你點影的？

我要一人一信投訴TVB
過五十萬 之後轉去國際戰線
向外國輸出 電視台失信

等東南亞cut左TVB佢[/quote]

藍屍傳緊張相

屌你係咪盲?

警總入面都叫落場？

班狗依個禮拜上曬電咁 應該係鄧狗正式上位 實現200％奉還

警總樓下嚟喎, 係咪影完相就返上去

坐 office 悶悶哋無嘢做，落場打番兩鋪 war game 先。
"兄弟, full gear"

錢小豪拍野咋

你點知的

P牌珍惜每日衹可出一次post, 請將訊息傳達給其他人，

唔可能比你擒到

on duty 附近重狗就一定
佢呢個級數隨時off duty 都可以陀炮

隔離隻狗含晒春咁望住鄧炳強，都唔知係咪

好明顯係狗總啦

再者佢唔係王
個王係迪士尼幻想世界

幽默感呢d野真係勉強唔黎

屌, 依家99.99%都係手無寸鐵, 一味逃跑

你點影的

口裏屌9老美 身體卻很誠實

哩個時候傳哩張相 內部都屌緊哩班冷氣軍師
企佢格離既係總督察而唔係警司級 擺明扮一齊做野 懶係嘢咁

支那人要有錢有幾難？

鏡頭外面有幾多百隻老散
一係就防線大後方
屌你老味呢D老油條邊會親身上前線

真係低能過班黑警
要用埋核彈emoji

睇膊頭係高級警司喎

屌你老母錢家樂錢小豪扮？

鄧狗唔會係現場啦
最多又咪係狗署做部署

你咁都唔知係你無知啫

其實勁多巴士會經過狗總
坐上層會望到個停車場

真係魔黎

相就係狗屋，真係落埸都唔會認到包到實一實

鄧小強

長守狗屋樓下都叫出左 笑了

咁都叫落場

影完相走左啦

exactly...屌 愈黎愈癲 點鬥

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

Push

二哥又點 委任證都冇

果個高級警司黎

好撚煩，成個NPC咁拾人牙慧，仲要慧都稱唔上

準備正式接棒就放相出黎做政治宣傳
冇腦藍屍會好受呢套

LIHKG 好多人信CLS

已經開始造神定軍心

班散仔係時候要擦未來一哥鞋喇

推

傻仔 人地影張相就話落場呀？

咁你都可以收下皮先

人講佢又跟住講
用下腦會死咁

你點諗的？

二哥係面前, 隔離個旗手仲玩緊電話

吳講得

似啦

警總黎喎

關我叉事咩，佢老母落場比狗屌都唔關我事啦

仆街者出場

清完場到收隊返總部 個天仲係光
鄧sir清場效率真係高

越俾佢抬高到自己 盧偉聰就越嚟越撚廢

左定右

推

借位宣傳

【屯門掃管笏 2】選舉每區都好重要

唔好高空掉野

冇人明佢學緊硬鳩sir

影完相走咗啦,扮嘢啫

香港人死晒 你咪拎去囉 個香港仲有咩用

又諗起之前有個督察爆料話呢條撚樣冇料只識攝位搶功勞睇黎係真

星期六日再算，一至五返工